頭先男朋友打俾我喊住咁講對唔住

佢話抆屎個陣春袋唔小心掂到公廁廁板
講完對唔住之後一直喊到收唔到聲

點安慰佢好

話佢知你自己就係公廁啦

無聊

你答佢 我個閪仲污糟過公廁啦 你都未中招 無事既傻豬

我唔係公廁

我剩係俾佢屌過架咋

同佢講你都掂過

你幫佢奶番乾淨囉

我特登入黎block 9你依條臭hi

咩事啊

最多爛春袋姐

一個周圍都用過既廁所刷
用係一個岩岩新整好既馬桶度
結果會係點